<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<squares>

  <square>
	<num>1</num>
    <title>Moment de pause</title>
	<text>Un moment de calme s'offre à vous. Vous en profitez pour vous installer à l'ombre d'un grand arbre et reprendre des forces, profitant de la tranquillité des environs.</text>
	<tags>
		<tag></tag>
	</tags>
  </square> 
 
  <square>
	<num>2</num>
    <title>Sort de croissance</title>
	<text>Un sort de croissance vous permettra d'emprunter une taille plus imposante. Lancez les dés, puis <span class="effPlayer">grandissez de la taille de votre talisman multipliée par le résultat</span>.</text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
	</tags>
  </square> 
  
  <square>
	<num>3</num>
    <title>Sort de rétrécissement</title>
	<text>Un sort de rétrécissement vous aidera à adopter une taille plus discrète. Lancez les dés, puis <span class="effPlayer">rétrécissez de la taille de votre talisman multipliée par le résultat</span>.</text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
	</tags>
  </square> 
 
  <square>
	<num>4</num>
    <title>Sort de mutisme</title>
	<text>Sàmha, la Fée du Silence, a décidé de vous jouer un tour ; <span class="effPlayer">vous voici désormais devenu muet</span>.<br/><br/>Si vous atteignez la dernière case du plateau, <span class="effPlayer">vous retrouverez la parole</span> après avoir <span class="effGame">passé un tour</span>.</text>
	<tags>
		<tag></tag>
	</tags>
  </square> 
  
  <square>
	<num>5</num>
    <title>Famine</title>
	<text>Après des jours de marche, la faim devient insoutenable, mais vous êtes à court de provisions... Il ne vous reste plus qu'une option.<br/><br/> <span class="effPlayer">Dévorez un·e joueur·se de votre choix.</span> La victime <span class="effPlayer">réapparaîtra à sa place initiale</span> après avoir <span class="effGame">passé un tour</span>. Si vous ne le voulez ou ne le pouvez pas, <span class="effGame">passez deux tours</span>.</text>
	<tags>
		<tag>vore</tag>
		<tag>death</tag>
	</tags>
  </square> 
   
  <square>
	<num>6</num>
    <title>Fougue amoureuse</title>
	<text>Le village où vous faites étape a reçu la visite de Mia, la Fée des Amours, et sa magie flotte encore dans les airs. À peine un regard échangé, et vous voilà pris·e de désir pour la personne qui croise votre chemin...<br/><br/> <span class="effPlayer">Embrassez fougueusement un·e joueur·se de votre choix.</span> Si vous ne le voulez ou ne le pouvez pas, <span class="effGame">vous n'avancerez au prochain tour que du chiffre indiqué par le plus petit dé</span>.</text>
	<tags>
		<tag>romance</tag>
	</tags>
  </square> 
    
  <square>
	<num>7</num>
    <title>Passage secret</title>
	<text>En tâtonnant un mur de pierre, vous découvrez soudain un passage secret. <span class="effGame">Avancez de dix cases, et appliquez les effets de la case d'arrivée</span>.<br/>Si vous ne pouvez pas avancer de dix cases, <span class="effGame">restez ici</span>.</text>
	<tags>
		<tag></tag>
	</tags>
  </square> 
 
  <square>
	<num>8</num>
    <title>Kleptomanie métrique</title>
	<text>Que vous le désiriez ou non, Mèirleach, la Fée des Voleurs, vous a fait un don. Lors de votre prochain tour, <span class="effPlayer">vous déroberez à chaque joueur·se que vous dépasserez une taille égale à cinq fois celle de leur talisman</span>.<br/><br/> Si vous ne dépassez personne, Mèirleach se vexera et <span class="effPlayer">vous ôtera cinq fois la taille de votre talisman</span>.</text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
		<tag>sizetheft</tag>
	</tags>
  </square> 
  
  <square>
	<num>9</num>
    <title>Contrat avec la Mère-Succube</title>
	<text>Est-il bien sage d'accepter de signer le contrat d'une démone ? En tout cas, celle assise à votre table est parvenue à vous convaincre...<br/><br/> <span class="effGame">Lancez un dé.</span>, et selon le résultat : <br/> <b>● Pair :</b> <span class="effPlayer">Vous voici devenu·e une succube, aux atouts féminins plantureux.</span> <br/> <b>● Impair :</b> <span class="effPlayer">Vous voici devenu·e un incube, aux atouts masculins imposants.</span> <br/><br/> En plus <span class="effPlayer">d'attributs physiques démoniaques</span> (cornes, queue, ailes, etc.), vous voilà également capable de <span class="effPlayer">séduire n'importe qui d'un baiser</span>...</text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
		<tag>genderswap</tag>
		<tag>monster</tag>
		<tag>breastgrowth</tag>
		<tag>buttgrowth</tag>
		<tag>cockgrowth</tag>
	</tags>
  </square> 
   
  <square>
	<num>a</num>
    <title>Foudroiement</title>
	<text>L'orage se déchaîne avec une violence inouïe. Autour de vous, la foudre s'abat avec fracas sur les arbres et les habitations. <br/><br/>Si votre taille est la plus élevée de tous·tes les joueur·ses, <span class="effPlayer">vous brûlez vif</span>. Vous <span class="effPlayer">réapparaîtrez à votre place initiale</span> après avoir <span class="effGame">passé un tour</span>.</text>
	<tags>
		<tag>death</tag>
		<tag>gore</tag>
	</tags>
  </square> 
    
  <square>
	<num>b</num>
    <title>Éboulement</title>
	<text>Un craquement sourd se fait entendre provenant de la paroi rocheuse bordant la route ; soudainement, de lourdes pierres commencent à s'abattre au sol, menaçant de vous écraser. <br/><br/>Si votre taille est la moins élevée de tous·tes les joueur·ses, <span class="effPlayer">vous êtes broyé·e sur place</span>. Vous <span class="effPlayer">réapparaîtrez à votre place initiale</span> après avoir <span class="effGame">passé un tour</span>.</text>
	<tags>
		<tag>death</tag>
		<tag>gore</tag>
	</tags>
  </square> 
   
  <square>
	<num>c</num>
    <title>Lait d'Holstaure</title>
	<text>Faisant étape dans la taverne d'un village de fermiers, vous vous laissez tenter par une boisson aux arômes lactés. La serveuse vous prévient : c'est un rafraîchissement très particulier. <br/><br/>Si vous possédez des seins, chacun de vos prochain lancers de dés <span class="effPlayer">leur fera gagner un nombre de bonnets équivalent au résultat du lancer</span>. Cet effet <span class="effPlayer">prendra fin</span> dès le tour suivant un résultat impair.</text>
	<tags>
		<tag>breastgrowth</tag>
	</tags>
  </square> 
    
  <square>
	<num>d</num>
    <title>En avance au banquet</title>
	<text>Premier arrivé, premier servi ; une table couverte de victuailles se dresse devant vous, et vous comptez bien en profiter avant que d'autres convives ne vous rejoignent. Pour chaque joueur situé derrière vous sur le plateau, <span class="effPlayer">votre poids double</span>.</text>
	<tags>
		<tag>weightgain</tag>
	</tags>
  </square> 
 
  <square>
	<num>e</num>
    <title>Serviette à temps partiel</title>
	<text>Vous voilà sans le sou... Pas le choix ; il va vous falloir accepter le premier emploi que l'on vous proposera, aussi peu conventionnel soit-il. <br/><br/><span class="effPlayer">Votre taille devient celle du talisman de la première personne à s'exclamer "Fae"</span>, et <span class="effPlayer">vous devrez rester sous leur aisselle jusqu'à votre prochain tour.</span> Si personne ne se prononce, relancez les dés, et <span class="effGame">reculez du nombre de cases obtenu, sans appliquer les effets de la case d'arrivée</span>.</text>
	<tags>
		<tag>armpit</tag>
		<tag>sweat</tag>
		<tag>sizechange</tag>
	</tags>
  </square> 
     
  <square>
	<num>f</num>
    <title>Chaudron d'investissement</title>
	<text>Chez les farfadets de Thoradh, la Fée du Commerce, tout s'échange, tout se marchande, tout a un cours ; un investissement de bonne fortune pourra vous rapporter gros... <br/><br/>À chaque fois qu'un·e autre joueur·se grandit ou rétrécit, <span class="effPlayer">vous grandissez ou rétrécissez également de la taille de leur talisman</span>. Cet effet <span class="effPlayer">prendra fin</span> si les dés affichent chacun 1 ; <span class="effPlayer">votre taille deviendra alors celle de votre talisman</span>.</text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
	</tags>
  </square> 

  <square>
	<num>10</num>
    <title>Secret de la tisserande</title>
	<text>Une servante de l'Auberge de la Tisserande vous révèle le secret qui lui permet d'être si efficace... <span class="effPlayer">Vous voilà maintenant doté·e d'une paire de bras supplémentaire.</span></text>
	<tags>
		<tag>sizechange</tag>
		<tag>extralimbs</tag>
	</tags>
  </square>

  <square>
	<num>11</num>
    <title>Salutation</title>
	<text>Au détour d'un sentier, vous croisez l'une de vos connaissances. <span class="effPlayer">Serrez la main d'un·e joueur·se de votre choix.</span> La personne en question <span class="effPlayer">ne peut refuser votre poignée de main</span>, sauf s'il est dans l'incapacité physique de la serrer.</text>
	<tags>
	</tags>
  </square> 

  <square>
	<num>12</num>
    <title>Antidote</title>
	<text></text>
	<tags>
	</tags>
  </square> 
 
</squares>